我係c9大家唔好衝！一衝輸9緊

唔好衝呀！

#269069
此post完